Filter jenis kelamin di pegawai done
Ganti tombol HELLO dengan DETAIL di pegawai done
Nilai menggunakan titik, koma tidak diperbolehkan
Ukuran file yang diupload dibatasi + diberi note ukuran maksimal

Edit BPJS error, nomor BPJS lebih dari 9 gagal Edit

user ptt

operator user
form username, password, nama, satuan kerja, blokir
rubah password, dan blokir

rekap jabatan (excel)
filter by skpd 
form kode nama_jabatan jumlah

rekap data pendidikan (excel)
filter by skpd
bidang, jumlah ptt, sd, smp, sma, d1, d3, ... (jenjang)